發唔發覺港共政府嘅回答好古怪

睇咗咁多日全名送中檢疫嘅新聞，個個官腔都答「唔會送樣本到境外」，唔知佢哋口中嘅內地係境內定境外呢

洩露國家機密 拉得

唔會送樣本去境外 但會送資料番支那呀

所以遲啲即使啲新聞機構巢到料啲樣本送中，佢就可以話自己從來冇講過唔會咁做

推

負評個個係咪陳肇始俾我捉到你啦

香港係中國嘅，點會係境外，你係咪想港獨

言語偽術果啲老套野啦
721,831無
基本法腐乳
果啲啦

信佢都on9

唔知點解記者一直都唔問，究竟境外係計邊到

就係大撚把老嘢信

唔好係度懶醒咬文嚼字, 依家運左咁多''醫學支援隊''落黎, 係香港本地搞資料庫都得啦

記者識唔識問？

上雲端

答咗啦

唔係我懶醒啊師兄係政府懶醒啊 我夠知佢哋大把方法啦

樣本唔送境外，data送就得
再唔係，國安局都係香港入面，data直送國安又得

唔係送中，直接嚮香港捉你全家

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

【民主派去或留?】《視點31》

Diu泛民仲要狡辯

中國係境內，無答錯喎

唔會「送出境」, 但可以畀人「帶出境」

西九直送

佢話樣本姐 無話DATA

分析完將report送去境外囉，乜鳩火眼咪就係咁用囉

嗱我冇講過我唔會將報告送去境外呀

就好似當年謝振美咁
任何防暴人員都係由警察委任咁來兜左武警落來

到時政府會話大眾曲解境外既意思
香港一直係中國境內
反對派拎炒作別有用心

Push

Blind spot

上雲端都仆得街啦

使撚帶樣本咩.
直接UPLOAD DATA 咪得囉.

一個中國原則

唔會送中，唔代表中国唔會主動拎
語言藝術
如果太難明，我講個易啲既例子
我唔送你走，因為你自己走

比人 hack 左啫, sorry 囉

樣本唔會，但資料會

好多老野都on9

你不配做軍人

基本法22條都可以自行演繹N次
開頭又話戴口罩無必要,之後又話停課中圈套

呢個政府反口當食生菜
就算呢一刻真係唔送返大陸
下一刻政府反口你咬佢食咩

個濕鳩政府越強調啲咩
就越有輘輷
本性難移

樣本駛鬼送中，分析完的DNA資料送中就夠。

推 結果出爐：民主派63%反對留任 支持僅2成 - 分享自 LIHKG 討論區

政府唔送但其他做檢測嘅會唔會呢

無錢派 班死老野點會
走去驗呀

記者唔係唔識, 係唔敢
問得太尖銳, 以後唔准出席政府記招

成個國安總部喺銅鑼灣

其實真係唔駛send境外

因為香港咪係晌中國境內囉

政府官講野不嬲多位走， 樓主解法又得， 你呢個又得

不過， 依家就算係講完唔算， 做法完全相反， 咁又如何？

有冇記者直到問會唔會送番內地?

語言偽術係咁玩

就當唔送去支那，直接送去華大，香港有大量國安，根本唔需要上支那，淨喺香港已經做到大數據

只要喺香港做sequencing，send番大陸既只會係一堆ATGC，洗乜send樣本

一國

Yes. Only the data is enough. Who cares the sliver????

試下用心理學角度諗佢地講嘅野

其實樣本本地做DNA分析,大陸佬拎住DATA走就得
根本唔駛拎樣本返內地

拎人體樣本出境好似係有規定

如果中國係境外
佢咪分裂國家囉

佢自己可以用國安法拉自己

記者召喚

醫護實驗室入晒嚟啦
仲講乜嘢送出境外

推！

樣本唔送但係資料送
語言偽術

個個背書咁背就知蠱鳩惑啦。

樣本唔送但資料送中就得

老實就算港共話唔會送去支國都唔會信佢地
班友根本無恥到咩都講得出

可惜唔會有記者問佢

因為支那唔算境外

push

境外
蟈外
境內
蟈內

港共同共產黨先係最鍾意咬文嚼字喎大老,唔好咁天真啦
本地搞還本地搞,送上支那又唔同玩法

支那人都落埋嚟驗養本
洗鬼突登送上去

梗係境內，仲洗問？
根據基本法訂明一國兩制嘅原則下，香港特別行政區自古以來均為中華人民共和国的領土，不容許外國勢力藉著全民檢疫作惡意猜測和煽動，企圖分裂國家，損害中華民族統一和團結。

其實喺香港嘅化驗所得出咗分析嘅報告之後，個樣本你鍾意嘅咪自己拎返屋企囉

今時今日就算喺香港又點
幾百萬選民嘅資料都可以「唔見」
被捕人士嘅資料又會去咗藍絲group
回鄉證嘅相又會持嚟起底
國安喺香港有晒office

係香港有office啦 使咩送出去

送去中蟈

誠實豆沙包

因為去境外既唔係「樣本」
而係「DNA數據」